唔好瞓阿！

rthk影住唔好瞓阿

發生咩事？深水埗

無晒反應

有一下冇反應，但而家口有郁到

記者被headshot

成班記者屌緊班狗

記者：唔好叫我地朋友，朋友係咁架咩？

隻狗話唔關佢地事
唔好屈香港警察

cls唔係你地射唔通外星人阿？